有冇手足中文小組討論會9作D人名/故事出黎做例子??

用球員名 夠晒順口

克羅地亞哲學家文素基治

著名政治家何淦途

哥論比亞作家 占士洛迪古斯

試過引用小皮球事件

人地真係當你吹水

著名毒撚朴初瓏

唔係我

要改個似是而非既名

高乘駿

漫畫角色我會寫日本漫畫家xxxx曾說

著名物理學家 愛德華.艾力克

日本著名色情女優 渡邊麻友

知性召妓評論員蓋世寶

叫雞之餘又關心小店

Aka g

試過 個考官即刻皺哂眉

見到係男就唔好9UP球員名

落櫻神斧 華盛頓 - 誠實、勇於承應錯誤。
鐵拳無敵纂孫中山 - 民族英雄
金手指加藤鷹 - 女人是水造的

見到係男講大陸譯名
eg 意大利政治家孔蒂

深水埗女性維權鬥士姚瑤

25狗!!!!!!

雞蟲蓋ching

葡萄牙慈善家牙朗

意大利

識人中化係9UP咩"莎士比亞講過..."
其實完全係作出黎, 博D考官唔識西方文學

口試就係咁 即場比分無得查證

口試試下題目講乜鬼野健康既野
我瘋狂引用世衛呀 衛生署呀 同亂作d營養師名

大陸考試都可以咁？😂

我攞香港福利
考香港試架

著名變態佬朴初瓏心心眼
人稱瓏狗

腸胃科專家瑤瑤及著名測試員蓋世寶吊老母

著名意大利歷史學家米歷克

法國經濟學家 阿仙尼雲格就曾經講過。。。。。

樓主第幾次考DSE

樓主小皮球

意大利哲學家 安祖派路

著名美式足球四分衛 蛭魔妖一

補習有教

利申ce chi al 中化 oral 都A

革命份子 黃洋達

民權運動領袖何淦途曾指出：「為理念而戰的人，最終會戰勝為金錢而戰的人！」

冰個泥 ？🧐

股神菲比斯

戰勝左未

法國經濟學權威 阿仙·雲加

阿根廷球王美欺

著名網絡評論員老貓再世

熱狗 1席
青政 0

股票評述員

我𨳒你老母

日本當紅影星東尼大木曾說 我不會放棄每次表現自己長處的機會

我老母曾經講過。。。

著名中國字形文化學家 肥絲大隻曾評

韓國著名畫家小皮球 （藝名） 真名世寶

新派哲學家樂觀sir

慈善家雲爺爺

一講：一即是全，全即是一
成場即刻嚇窒哂

用過北京電視機

乜中文小組討論先？assessment centre?